逆子持刀斬首母親！頭顱丟一樓 鄰居嚇壞

逆子弒母，竟將母親的頭顱砍下丟到社區1樓，滾動的頭顱嚇壞社區居民立即報案，警方表示，今晚7時17分接到居民報案，指稱桃園巿中壢區陸光國宅發生凶殺案，警方到場發現一名女子的頭顱被砍下丟在社區中庭內。

警方大驚失色立即清查社區住戶，發現大樓中的12樓有名33歲梁姓男子神智異常，警方上樓後，在其屋內發現一具已被斷頭女姓遺體以及散落一旁的部分傢俱，警方除封鎖一樓現場外，正在調查該名男子為何弒母。由於死者頭顱摔裂，警方研判應是從12樓高丟下所致，頭顱就掉在E01棟大門入口處，頭顱旁還有2塊磚塊，警方也已拉起封鎖線採證中，事發當時，男子還拒絕開門，警方請來警消破門，最後用噴辣椒水將梁男制伏，過程中還造成3名警員受傷，所幸均無大礙。警方表示，狠心弒母的梁姓男子(33歲)，排行家中老五，原與母親和大哥同住該國宅，二姊已過世、三姊嫁至台中、四姊則嫁到離附近不遠的楊梅
。但梁男大哥之前因精神問題長住療養院，家中就剩下母子倆相依為命。但有竊盜前科的梁男疑因長期失業又酗酒，說話舉止也不太正常，近日常聽到他與母親發生爭吵。

案發後梁男待在屋內沒有出來，警方晚間接獲報案前來，梁男還拒不開門，還不斷把家具往樓下丟，警方請來消防隊經多次破門，最後終如攻入屋內，但梁男見警後，甚至還拿剛砍完母親的菜刀反抗，最後被警員奪刀制伏。由於梁男情緒相當不穩定，口中還不斷喃喃自語「砍死她」，加上梁男身上也有些許傷勢，目前先將他戒護就醫，待狀況穩定後就會帶往警所偵訊，以釐清梁男為何狠心弒母的經過；警方也在積極找尋梁男嫁至楊梅的四姊，試圖了解母子2人的背景與平日相處情形。

據大樓鄰居表示，67歲的梁母住在該國宅相當多年，與鄰居相處融洽，碰到都會點頭打招呼；由於梁男疑有酗酒、吸毒習慣，常見到警方前來查訪梁家，因此住戶都對梁男避而遠之。警方調查，梁男有詐欺、恐嚇前科，並非轄內列管治安人口。

Mun係咩

( Show Blocked User - ive狗公 )

終於唔係非禮強姦嗰啲

樓主老母住邊？ 今晚幫你案件重演再po連登一齊開心share

無啦啦見到個死人頭真你嚇撚死

慈母多敗兒